點睇CC台 有利狗比藍波狗昆左成皮幾野

[真實] 自稱深黃前線食人血饅頭 真實仆街例子

藍波狗 正賤種

利迷vs玩具

玩得藍波份人好極有限啦

唔敢想像玩玩具既利迷會係點樣

奶共占咪就係玩玩具嘅利迷嘅人辦

=弱智？

有冇人fc係咪依位利迷手足嚟

利狗

呢位連基本對話能力都無，似係弱智
所以一定係假利